有冇人知呢首歌係咩名

9：17打後個段

一聽開頭就知唔係

thanks